痴線 又有人自殺。十月發了咩事

油麻地揭發雙屍命案，2男女燒炭亡。現場為上海街380號，傍晚6時許，警方接報指上址一單位內有人燒炭自盡，聯同消防趕至，破門入屋後，發現屋內1男1女倒臥地上，經救護員檢驗後證實死亡，警方正調查死者身份及事件起因。

有時喺到諗 自己都有勇氣點解無勇氣去面對困難。
仲有一樣重要既野就係 你父母點算？